\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
%\setmainfont[Numbers=OldStyle]{Linux Libertine O}
\setmainfont[BoldFont={Mezalia Extra Bold},
            ItalicFont={Mezalia Cursive}]{Mezalia Regular}

\usepackage[autocompile]{gregoriotex}
\setlength{\trimtop}{0pt}
\setlength{\trimedge}{0pt}
%\addtolength{\trimedge}{-\paperwidth}
\settypeblocksize{270mm}{180mm}{*} % Was 101mm in a5
\setulmargins{*}{*}{1}
\setlrmargins{*}{*}{1}
\setheadfoot{\onelineskip}{2\onelineskip}
\setheaderspaces{*}{.8\onelineskip}{*}
\checkandfixthelayout

\tolerance=1000
\pretolerance=800

\newcommand\reginacaeli{
	\gregorioscore{MarianAntiphons/reginac2}

	\bigskip

\qquad \Vbar . Gaude et l\ae t\'are Virgo Mar\'\i a, allel\'uia.

\qquad \Rbar . Quia surr\'exit D\'ominus vere, allel\'uia.

}

\newcommand\oremus{
Or\'emus.

Deus, qui per resurrecti\'onem F\'\i lii tui D\'omini
 nostri Jesu Christi mundum l\ae tific\'are dignatus es : \dag \ 
pr\ae sta, qu\ae sumus; ut per ejus Genitr\'\i cem 
V\'\i rginem Mar\'\i am, * perp\'etu\ae \ cap\'\i amus
 g\'audia vit\ae . Per e\'umdem Christum D\'ominum nostrum. 

 \Rbar . Amen.}

\setlength{\parindent}{0mm}

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\grechangestaffsize{14}
\grechangedim{baselineskip}{48pt}{fixed}


\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}
\hskip30mm
\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}

\vskip1cm

\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}
\hskip30mm
\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}


\vskip1cm

\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}
\hskip30mm
\begin{minipage}{7.5cm}
	\reginacaeli
\end{minipage}

\eject

\ 

\vskip12mm

\hskip15mm\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}
\hskip50mm
\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}

\vskip2cm

\vfill

\vskip2cm

\hskip15mm\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}
\hskip50mm
\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}

\vskip2cm

\vfill

\vskip2cm

\hskip15mm\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}
\hskip50mm
\begin{minipage}{5cm}
	\oremus
\end{minipage}

\vskip2cm

\eject

\end{document}

